【罰完就要賞】不如搞一日幫襯黃色商舖/食肆啦!

呢幾日藍色商舖/食肆都提早關門，達到預期效果
係時候要獎勵返一直支持我地嘅黃色商舖/食肆

推

賞罰分明！唔係見舖就打！

P牌想推都推唔到
想製造黃色舖頭人頭湧湧但藍色舖頭無人幫襯埸面